黃子華好笑？ 林海峰更好笑！

睇左黃子華幾個棟篤笑show
2個鐘可以笑幾聲咁囉
洗唔洗又拍手又叫囂
唔覺有幾神

林海峰仲好笑仲好睇啦

不服來辯

林海峰淨係望佢個樣已經想笑

林海峰唔出聲個陣最好笑

做乜鳩呢排咁多小學雞/打手抬林海峰踩黃子華?

有邊個笑話好笑得過老豆都無飛

林海峰講「超低能勁搞笑」 個段
唔好話我知你個陣無笑過

樓主你自己已經係一個笑話
Btw你可唔可以叫你老母夜晚唔好接客，嗌到劏豬咁

比雷劈~

你一定未撚睇過黃洋達 達達

我有，我真係有

真心冇。重要已經係最好笑嗰段
黃子華段搵食啫。犯法呀?我想㗎?秒殺

老豆都無飛~
呯~比雷劈~

訓唔著 一邊睇「洗燥」 直接訓著

哩段我睇完笑左三日

辣殺,我keep住笑到宜家

利申:十年前睇